歐足協官方終極11人陣容

門將：卡斯拿斯（Iker Casillas）（6次入圍歐洲足協年度最佳陣容）

後衛：拉莫斯（Sergio Ramos）（8次）、比基（Gerard Pique）（5次）、佩奧爾（Carles Puyol）（6次）、拿姆（Philipp Lahm）（5次）

中場：謝拉特（Steven Gerrard）（3次）、沙維（Xavi）（5次）、恩尼斯達（Andres Iniesta）（6次）

前鋒：C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）（14次）、美斯（Lionel Messi）（11次）、亨利（Thierry Henry）（5次）

成隊皇巴拜+隻狗

6隻疤 3隻蝗

屌你老母？

點解無史高斯？

讚史高斯勁果個施丹都唔見

成隊中場加堆先等於C朗一個

我講緊亨利，你仲懵盛盛！

亨利咪疤狗囉

歐洲足協全部人都冇智慧
有足球智慧嘅一定會揀史高斯

我講緊亨利踢過疤，隻狗係謝拉特，你仲懵盛盛！

阿仙奴又為倫敦增光

呢個陣同上年拜踢會點

Fake news啦有謝拳王冇史高斯

個個都咁老點踢呀

林伯反而無要謝拉特

佢有口頭讚頌
洗撚呢啲垃圾入選數字

費蛇用錯

竟然冇艾維斯

米蘭一個都無，收皮啦

林柏特都冇入過uefa team of the year
點解會有佢份

歷史第一中場史高斯呢

冇保方

歐聯點會有保方呀 咪玩啦

勁搞笑😂

秒殺左班波台狗😂

呢個真

有兩個曼聯喎

佢未食藥

比基

美斯，11次，勁阿

享利點計

全盛時期佢值得既，大賽表現加好多印象分

但成個職業生涯就林伯特優勝D

羅馬一個都冇？

biggay憑咩係中堅位，拉莫斯勁佢咁多

10年前聽，都係呢隊

d 新仔咁撚廢

有無source?

合理

西班牙中後場 控制節奏完全冇問題 小白沙維為前場制造機會
前場兩翼有個人突破能力
遠射有謝拉特
角球有朗同拉莫 碧基
12碼有朗
各司其職 完美陣容
屌打任何11人

marcelo?

漏咗
近/中距離 罰球 美斯
30、40碼 罰球 朗
犯規/小動作 拉莫斯

可以做後備

謝君子出黎攪笑？
世一就算依兩年柒但歐聯黎講點都勁過佢

冇施丹已經可以收皮